{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082815?place[place_type]=GID&place[gid]=1082815&place[latitude]=37.6675976518&place[longitude]=126.3501505613&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석모도 클럽피오씨 펜션"
    },
    "text": "ソウルから移動できる席毛島は夕日が美しい島です。 クラブPOCはこの島に位置する宿で天恵の自然と現代的な施設を備えています。 ここは冒険とロマン、思い出を作るのに良い場所です。 日没が見られる席毛島での宿泊はとても感動的な経験になるでしょう。 週末と祝日の前日には複数の客室を予約できます。 客室の入室は午後3時以降で、退室は午前11時までです。 追加人数がいる場合、予約の前に宿泊施設に連絡する必要があります。 超過した人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 また、ペット同伴の場合でも宿泊をお断りすることがあります。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますので、この宿泊施設では男女同室での宿泊も禁止されます。 入室と退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任があります。 魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも許可されていません。 客室内で喫煙するには、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽や高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 重複予約が発生する可能性があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 IPTVとWiFiが提供され、インターネットの使用が容易で、夏にはプールも開放されています。 保護者と一緒にお子様が利用でき、ウェーバーバーベキューグリルとカフェも利用可能です。 A棟とB~Fタイプの客室があり、人数制限があります。 宿の周辺にはリアンワールド、ミンモル海水浴場、魚類静港、チャングノモポグ、普門寺などの観光地もあります。 宿泊時間はチェックインが午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "席毛島はどのような場所ですか？",
            "answer": "席毛島は自然と現代的な施設を備えた美しい島です。"
        },
        {
            "question": "クラブPOCはどのような宿ですか？",
            "answer": "クラブPOCは席毛島に位置する宿で、冒険とロマンを楽しむことができる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "席毛島での宿泊はどのような経験になりますか？",
            "answer": "席毛島での宿泊は日没を見ながら感動的な経験ができるでしょう。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の入室は午後3時以降で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予約前に宿泊施設に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合でも宿泊をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますので、この宿泊施設でも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設利用のルールはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙するには、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、インターネットの使用が容易で、夏にはプールも開放されています。"
        },
        {
            "question": "子供連れで利用できますか？",
            "answer": "保護者と一緒にお子様が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはリアンワールド、ミンモル海水浴場、魚類静港、チャングノモポグ、普門寺などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊時間はチェックインが午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 544
    }
}